瞓醒覺出嚟強烈譴責了

一早講咗會有哩條條例

你哋班狗仲要得寸進尺

要怪就怪班狗 我哋有幾多手足犧牲

手足用血汗換返黎

［請廣傳］和理非目前可以做到嘅事

1.）建議香港人即時停止再月捐所有喺今次革命奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織（例如：無國界醫生、樂施會、宣明會）將啲錢用喺更加有用嘅地方上面，例如揸車接放學嘅油費、飯券、法庭訟費、醫療開支、FA嘅物資費用等等

2.）本地文宣上，各區連儂牆近日被大肆清拆，各位香港人可以喺朝早人多時份重建連儂牆

3.）持續喺國際文宣上着力，呼籲國際社會支持香港示威者五大訴求

呢幾隻字聽過十萬九千次

美國內政不容許中國說三道四

人地國家抵制你D 人, 係人地國家事務, 關你大陸閪事咩

#讀者投稿 #被捕支援

有好多手足被捕後都會送入醫院，但當中有部分係無落名登記
(Registered as NE9，Unknown name Unknown ID in AED)

意味住，被消失都無人知

現呼籲被捕人仕嘅親友去醫院，話收到消息仔女入左黎，但無帶身份證，講晒啲資料，逼詢問處既人搵case

被捕人士關注組有持續更新手足入院嘅情況:exclamation:(Poly嗰啲搵唔到嘅可以去廣華/屯門/將軍澳碰運氣)

敵人反對嘅

証明方向正確

爽死了

幾時簽？

個法案係美國內政強烈譴責粗暴干涉美國內政

乜都強烈譴責, 聽到訓番著